內籠好似出左事

近排發現部車內籠果啲布（車頭位果啲）好似想甩咁，懷疑係啲膠水甩左

通常呢啲係去車房定邊度搞？

利申：

冧頂

彩虹有得整

$2000-3000